有冇略懂中醫巴絲？我咁算唔算叫陰虛？

失眠、朝早口乾、尿黃、腸胃消化力差、焦慮、精神不足、脷胎消失（原來都唔係好事）、性慾減退

呢幾年西醫嗰邊睇過唔同專科，好多檢查都話我身體冇事，唔想再糾纏，想試試中醫

直接睇中醫 慢慢調理番個身體啦 仲上黎問